有無人今日去東京阿

今次第一次去有咩要注意

記得去歌舞伎町

冇乜留意
一年前第一次去。第一晚已經一個人周街走好安全
求其食乜都好好味

唔好一路行一路食野/飲野/食煙

呢到究竟係睇咩咖
係咪雞個啲

啱啱一落機食左個飯團已經覺得好好味

食野飲野都唔得

唔好一路行一路食呀

你今朝ana機到？

唔係 但都係啱啱到步無耐

知道啦

今日到步留名

一定要食鳥貴族

去邊阿你今日
好凍阿

唔好入錯女性車箱

Search 左，好似幾正

唔怕拉，我都係女性

去神室町

我都係今日，準備上機

要注要就係人地問你where are from ，你答Hong Kong 嗲

要守規矩

係JR 地鐵唔好講嘢咁大聲

又平又高汁，仲有歌舞伎町入面有個地方有得浸溫泉，有分男湯，女湯，又有露天

不過咩名吾記得左,附張圖俾你

關東有？係關西食過
燒雞皮

應該有

咩黎咖

無人問過我呢句
同埋其實我覺得日本人英文其實都唔係想像中咁差

已經比之前好好多架啦，去到有鋪頭係多旅行去嘅已經有用英文溝通到。